有冇人今朝喺屯市附近執到iphone6?

小弟今朝跌咗部銀色iphone6,
有機會喺屯市啲地產鋪地鋪附近跌，
如果有人咁啱執到，希望可以聯絡我

薄酬，感激

比機會你換 iPhone 12

利申：用緊iphone6splus

換唔換都其次，有啲data係孤本
買唔返

係咪呢部？

有巴絲fw咗畀我，唔係，希望物主順利拎返先

我係今朝8半左右由屯市鴻福堂地鋪行去對面沿路過去搭61x，應該喺依段路跌咗，問咗九巴都冇

拜登都用wechat